你中意嘅M記產品係乜？

至尊漢堡好返嚟啦

板燒雞腿包

板雞包

將軍漢堡

雙層黑椒牛肉漢堡

粟米杯

黑椒漢堡,招財福堡

雞翼，冇得傾，一定係雞翼

蘋果批
係炸嗰隻，唔係美加懶健康焗嗰隻

脆香雞翼

十幾年前有隻藍莓蜜桃乳酪,
好懷念

雞翼冇得輸

覺得新嗰個點？

M 記公關妹

產品呀屌你

估唔到真係有人中意食

雞翼

mk妹

巨無霸
以前廿蚊巨無霸真係好正

黑C雞

下

板燒雞

未食過

M記囡囡既笑容

shake shake 薯條世界級

蝦堡

麥旋風
其實有冇邊隻雪糕好似麥旋風
又可以係超級市場買到

有，M記

至尊漢堡呀屌你!!!!!!!

新地筒

狂牛辣漢堡

其實仲好食過新個牛

無薯餅？

屌 你地好煩

鐘意你 掛住你

泰式辣醬

蝦堡
魚柳包
麥旋風

小龍蝦湯

有無人食過焦糖新地？好好食

士多啤莉奶昔
香芋批

18件麥樂雞餐
粟米批

麥樂雞
蘋果批

點解冇人提三角朱古力批

豬柳強